# simple-dirfuzzer
Semplice script python per il fuzzing delle directory, creato a scopo didattico *personale*.

### implementare
 + aggiungere alla make_request la variante per le estensioni, di base deve richiedere **php, html e txt**
 + possibilità di fuzzing su **https**
